沒事巴完左死約未

我等緊買樓
等你指示

輸曬錢，可能繼續租

12至2月最利淡

其實都無咩好鞭，呢d樓市專家會自動俾市場收皮，年年月月日日都發生緊